{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "암곡천"
    },
    "text": "岩谷川 (암곡천)\\n\n全羅北道井邑市北面泰谷里·新坪里\\n\n長さ4km、流路延長4.11km、流域面積10.29㎢の川で、錦江圏域の東津江水系に属しています。この川は漢橋川の支流であり、東津江の第3支流です。始点は全羅北道井邑市北面泰谷里254番地で、西に向かって流れています。途中、新坪里を通り、小岩川と広野川と合流し、北面初等学校の南側で漢橋川に注ぎ込みます。一方、漢橋川は岩谷川と合流し、正友面草江里から正邑川に流れ込みます。そして、正邑川は二平面から東津江へと流れ込むのです。",
    "QA": [
        {
            "question": "岩谷川はどこに位置していますか？",
            "answer": "岩谷川は全羅北道井邑市北面泰谷里・新坪里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "岩谷川の長さと流路延長は何ですか？",
            "answer": "岩谷川の長さは4km、流路延長は4.11kmです。"
        },
        {
            "question": "岩谷川の流域面積は何㎢ですか？",
            "answer": "岩谷川の流域面積は10.29㎢です。"
        },
        {
            "question": "岩谷川はどの水系に属していますか？",
            "answer": "岩谷川は錦江圏域の東津江水系に属しています。"
        },
        {
            "question": "岩谷川の始点はどこですか？",
            "answer": "岩谷川の始点は全羅北道井邑市北面泰谷里254番地です。"
        },
        {
            "question": "岩谷川はどの川の支流ですか？",
            "answer": "岩谷川は漢橋川の支流です。"
        },
        {
            "question": "岩谷川はどこで漢橋川に注ぎ込みますか？",
            "answer": "岩谷川は北面初等学校の南側で漢橋川に注ぎ込みます。"
        },
        {
            "question": "漢橋川はどこから流れてきますか？",
            "answer": "漢橋川は正友面草江里から流れてきます。"
        },
        {
            "question": "漢橋川はどこに注ぎ込みますか？",
            "answer": "漢橋川は岩谷川と合流し、正邑川に注ぎ込みます。"
        },
        {
            "question": "正邑川はどこに流れていきますか？",
            "answer": "正邑川は二平面から東津江へと流れていきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 279
    }
}